終於明白點解啲人話男人錢易呃

膽粗粗去建興行咗轉
10分鐘就冇咗六舊水

邊塊球拍咁貴?

調返轉有西就易賺錢喎

外國球拍嚟

我琴日都去咗建興但無人

10分鐘就搞掂?

含撚已經出咗 西皮都掂唔到
仲要戴套吹

新手先會咁問

有冇掃安心出行?